{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038560",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162399?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 빙키키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 基準人数の料金であり、超過すると追加料金が発生します。 追加で含まれる人数がいる場合、追加料金が発生します。 最大人数を超過したため、入室を拒否した場合、払い戻しはできません。 ペットは特定の店舗以外は入室できません。 付帯施設がある場合、利用料金が課されることがあります。 予約管理は若干の誤差が生じる場合があり、二重予約発生の際に先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数および追加料金は変動する場合があります。 入室の際、ペンションのポリシーに基づいて適用されます。 その他にも予約特典、バーベキュー一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室、禁煙、プールビラ、バーベキュー場などの様々な施設とサービスを提供しています。 駐車も可能で、ファミリーでいらっしゃっても良いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "料金は基準人数であり、超過すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数の料金であり、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加で含まれる人数がいる場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加で含まれる人数がいる場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合、入室を拒否することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは特定の店舗以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金が課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は若干の誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、基準人数および追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "バーベキュー一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室、禁煙、プールビラ、バーベキュー場などの様々な施設とサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ファミリーで利用しても良いですか？",
            "answer": "はい、ファミリーで利用しても問題ありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 453
    }
}